True Wireless 真無線耳機討論 (40)

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8 3.0
Apple AirPods Pro
Jabra Elite 75t (Active)
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 PLUS
Noble Audio FALCON
Nuarl N6/N6 Pro
Sony WF-1000XM3
Samsung Galaxy Buds Plus

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

上個po有人問Anker liberty 2 air音質同連接
連接正常水平，其實我覺得2019年之後出嘅耳機基本上連接都係咁上下 好難會斷線
音質似翻anker今年嘅特色，低音bang bang bang，中音同人聲會有啲尖有啲kick（對比xm3)，你可以理解為liberty 2 pro嘅弱化版，特色同缺點依舊，對比下無咁實（對比Sennheiser)

今日終於係灣仔電腦城買左Noble Audio FALCON
有店舖介紹, 費時做廣告, 無得用payme 個promotion, 只係可以減到10蚊雞, anyway, 最後$970埋單, 音質我自己幾鍾意, bass 幾有彈性,但可能有人會覺得重手左D, 我細佬有buds+, 做過對比, 自己比較鍾意falcon, 音質對得起佢個價, 通話就未試
但有個差電問題想請教大家, 對耳機放左落個盒度, 而個盒又差緊電, 係咪代表個盒同耳機都同時差緊電?
定係個盒無差電嘅時候, 耳機放落個盒度, 先可以差電?

音質好難唔靚得過AirPods㗎喎
不過呢隻嘅通話質素真係唔係一般咁好，分分鐘仲清過你電話個咪

想問下除咗airpods系列，仲有邊款講電話好？用緊65t喺地鐵對家完全聽唔到我講咩...

音質唔係同緊airpods比啦，我自己覺得air算係pro嘅倒模，強項嘅bass削左啲，本身弱嘅mid同vocal進一步弱左啲，但呢個價位我真心覺得無得輸
Airpods通話質素就算再勁，其實人地一聽依然係聽得出係耳機，會有嗰種機械變型聲，但呢隻l2 air真係外星人級別 好難相信係耳機

新po劉明要胃信會員tg我名，正價九折

想問Galaxy Buds plus 有冇語音提示？

之前見過人講75t 有斷線問題 想問下fix左未

留意返係支那公司

巴打 你覺得佢人聲點
我見啲人話佢同高階既耳機 人聲相對唔好
不過其實自己要求唔高 所以想問下你點睇
過幾日都打算自己都試下

買咗momentum 2 今日到咗，個anc真係幾出色，電量都唔錯

實物圖

邊度買

有無巴打有留意Shure出個隻RMCE-TW1?

劉明，準備入 e8 3.0

我自己覺得人聲算自然, 話哂呢個牌子做開耳機, 不過最好自己親身去試下

前兩日有firmware update之後感覺無斷咁多
之前connect 2 devices 成日無端端窒下窒下

估唔到最平嘅qcy t1 竟然最Come用，唔小心成個連盒放入洗衣機後都仲係正常運作

最新出到有埋app做設定,真係平價之中最好選擇

淨係網購個頁啲野可以直接係佢網買
其他個啲係你自己去買

外表同momentum 1冇分別

我喺英國amazon買

邊度有得買

唔怕無保咩
定係外國巴打

Sennheiser唔係全球保咩

本人而家喺英國有兩年保養

呢個真係唔知

只希望香港快啲出

但宜家falcon祇係mtw2三份一價錢 真係幾吸難取捨

n6pro, mtw2, e8 3.0, 好難揀

同埋邊度買野會有得送貨

N6pro xm3 mw07plus 好難揀

邊隻講電話好？

你兩支棍無對準個口咋?
我用65t地鐵巴士人地都聽到wor

嗌到鬧交咁喎⋯⋯
周圍啲嘈音就好清楚

算啦 換機啦
我就等mtw2香港出玩雙開

65t的確唔勁嘅不妨試下75t，啲通話質素係好咗唔少嘅

如果著重通話
Pamu slide 好定 anker好

兩隻都係大陸嘢，不過後者屌打

sony出咗款xb700

無noise cancelling

佢呢代用唔到aptx low latency？

冇計
窮撚買唔起AirPod pro

AirPods 2囉好平咋嘛
再唔係試下RHA True connect，最平八百都ok
同埋認真可以上Carousell望下

Sudio又出新嘢，好似幾正

好似係冇咗，但我暫時用嚟睇戲聽歌講電話都唔見有delay

有冇巴打講下75t 定active
好少做運動聽歌 係咪75t夠做

支那已經有得賣mtw2
香港幾時有

請教

我見好多 true wireless 係咪都沒apx hd?

aptx hd

岩岩買左falcon，音質同connection都唔錯
但有啲大舊，想轉track air

學巴打咁上Amazon買
不過要比稅貴咗幾舊

保先係問題

有全球保養嗎？

上面有巴打話全球保

Airpods

Track Air+ 係咪淨係多左anc?

1k以下應該都係Galaxy buds+，行neutral風，功能都算全面，$750-800就有交易，中音（vocal同聽podcast睇戲）呢個價位無咩對手，不過中意重bass嘅可能唔夠喉

如果你問我嘅話，音質同通話，airpods2或者airpods pro完全唔係Anker 2 air嗰皮 不過支那創辦人係原罪（雖然其實本身好似係嚮美國創辦）

同問
係多人地方邊隻穩定d

部電話htc u11+仲用緊高通s835, 連noble Falcon 係咪用唔到tws+, 唔可以左右耳獨立用？

有無好地方推薦可以試耳機🙏

咩model?

未試過無線耳機
想買返對唔好太貴
本身諗住買falcon 無貨食唔到優惠

你覺得新嗰隻Sony有冇得fight

$1000算係咁了

係 睇過d review同其他用家feedback
覺得佢個anc唔值俾多咁多
以1手998黎講 個聲絕對收曬貨
接受到2手既話 cp值更高 我600收左對

隻mtw2係咪話音質上同一代完全冇分別只係加左anc?

想買airpod pro 點解pricecomhk 可以賣1500-1600 既

好似係

加左電量, 細隻左少少, 多左MIC(好似係)

iphone 11 用緊buds+，一入商場基本lag到聽吾到

細鋪不嬲咁

低B一問

true wireless earbud可唔可以connect PS4同人打機時傾偈㗎？

冇PS4不過有藍牙就得

吾你老母

用緊Buds+
我覺得個delay已經非常少
普通睇戲應該唔會覺

我用啲drum cover片去測試
你會感覺到係delay咗
但起碼唔會明顯地聲畫分離
iPhone個藍牙咁廢我覺得好可以接受了

本身用緊se535但藍芽線駁手機
想轉true wireless 諗緊airpods pro
但追咗少少po airpods pro好似音質俾人屌到仆街
anker好似幾多人話音質收音都好？
我最緊要收音 同戴得舒服(耳仔細)
定買返airpods pro算 (全部野蘋果

btw加多個nural n6 pro
有冇人用iphone連 個收音得唔得

唔得

就連Sony自家品牌嘅XM3都唔得

要PS4指定嘅耳機先得，或者插Adaptor

唔得，耳仔細嘅話可以試下75t

75t收音 一般貨色渣話 未親自戴過，但印象中睇demo好似好普通

你有無試過換第二對跟住行同樣嘅商場試下？ Iphone嘅藍芽

未親耳聽過好難答你 只能講中意重bass嘅唔好揀buds+

唔覺，用左一星期，無論地鐵/商場，單隻/兩隻，通話同聽歌暫時都冇問題
用緊iphone 8+

Btw吾你老母

iphone 唔用airpods 真係中焦

係price 見到Airpods行貨賣$900，信唔信得過

有邊隻重bass推介
budget $1k~$1.5k左右
試過sony wf1000xm3
d音質好似好普通，同我用緊cheap雞sudio tolv R差唔多，noise cancellation又好似唔係好明顯，係咪部demo機有問題

Jabra 75t
其次就Anker liberty 2 pro
最後就Sennheiser mtw 2

我都覺好易有干擾lag既情況（可能我iphone) 同埋無哂聽歌d 距離感 音場好窄 同環境聲會收哂d 風聲 基本上室外一定唔會開 利申已經賣左

邊到有多d款可以試機

想更新對75t，係咁話更新失敗又冇寫點解
有冇人都係咁

唔係啦，收得幾好
利申用家

要adapter
我買個隻平時好正常, 傾計要轉call mode聲會差左

$1000 budget, 有幾款想揀，邊款好？用緊Iphone
Xround Versa (有aptx)
Amazon Echo Buds (有Active Noise Reduction)
Apple Airpods

falcon呢

邊隻型號？

Noble Audio既FALCON

mtw2睇reddit似乎唔係好得
ANC有white noise, 又無左aptx ll

用shure BT-2?
音質如何? 有冇delay, 斷之類?
隻535擺到就發霉

唔該
去試下先

我嗰條係bt1
用左1年都好好
點都一定冇用3.5推得咁好聲
但可以接受
如果手機擺入手袋有機會有少少斷
我多數都拎係手所以冇乜嘢
delay唔覺有 應該正常人都唔會分到

主要係因為我好似個耳機燒撚左單元
有一邊細聲左
上年2月先買
但係而家唔喺香港
搵唔到個盒唔記得咗佢係一年定兩年保養
所以想買住真無線頂下先

大家點睇最新呢隻shure sonic
之前有315拎泥配反
應該可以激活番隻315 變做true wireless

定買anker liberty 2pro 好

anker liberty 2pro算啦，雖然大陸嘢

唔鐘意個外型，BTW thx

係咪又多一個media講錯呢隻有anc ?

mtw2 香港可能4月中出

the club 100pt + 1k 有75t 好吸引
但想等佢有75t active

有冇人聽過buttons air?

用緊sabbat好正 性價比高

想訂，依間未買過，ching 依間信得過？

我都未買過,係咁岩睇到佢話4月中有貨先POST 出黎,應該搵番SENNHEISER 經銷商 安全D

有嘅話佢應該會一早list出嚟

點解打文都要帶個抗噪去講？明明無都要高「抗噪」

我見到篇篇文啲內容都差唔多 我估佢哋都係互相copy

師兄們想問下我用緊jabra 75t 本身個耳膠有d硬 諗緊換spinfit cp360 但唔知岩唔岩用？
或者有冇第二d推介

真係好唔pro 做下資料搜集都懶

你聽過其他嗰啲就唔會咁講
得罪講句 支那電子垃圾
但有啲款好似幾靚嘅

有無人幫到我？N6pro xm3 mw07 go邊對整體平均啲，音質、連線穩定、通話

應該咁講啦，嗰個價位佢嘅對手唔多嘅 始終佢3舊幾就乜都齊，款又靚

Jabra elite 75t
Noble Audio Falcon
呢2隻邊隻抵玩D

xm3應該遜色啲
mw07 go冇試過唔知

同問
都係考慮緊呢兩隻

我睇到篇文個陣已經改左

有人話anc好正，有人話冇撚用，但white noise就好似好多人都有。有d人又話1代個音質好d ，都係等已經入手既巴打講兩句

karen

肥花 買贈品

肥花/carousell，應該700/750收到

發現原來手機有hear id功能，用完覺得bass好似勁左啲 好聲左

你原本用緊邊隻？ 的確佢imaging同bass差啲
我唔太識聲學嘅野，但我發現soundstage勁嘅多數bass都係勁到bang bang聲（聽過Anker liberty 2 pro同Sennheiser)， 係咪要夠bassy造成啲殘響感先會有imaging？ Akg呢種neutral 風係咪好難有咁大嘅音場

用緊sabbat x11 對聲無乜研究 但buds + d 聲係清晰 不過音場窄 投入唔到
諗緊要靚聲既n6 pro/falcon 定等新airpod 有無通透功能

想問吓Marley liberate air 個connection係咪真係咁差？

而家用緊sennheiser 第一代
見好多人講falcon n6pro anker liberty pro 2
想問下呢幾隻音質差得遠唔遠 有少少心郁郁想換

走電問題都幾煩 同埋人聲好似爭啲

琴日試左隻n6pro 幾fit自己耳仔 聲都幾鐘意
有無邊間會平少少?

想試下對samsung galazy buds+
買行貨同直接去samsung度買有咩分別

仲有冇走電問題？
第1代成日擺幾日就冇曬電
好困擾

睇Youtuber review就無問題了

想買對耳機比男朋友
未搵工budget唔多夠
Noble Audio FALCON
Nuarl N6 Pro
Sony WF-1000XM3
呢三對係咪都好夠用想聽歌同打下電話咁
排名係Sony->Nuarl->Noble ? 定應該買邊咩好

用緊mtw, 本身想買airpod pro試下anc,見就出mtw2而且有anc想等埋先
而家睇到有人話mtw2唔係咁掂, 係唔係買返airpod pro好啲

等啦

佢用緊咩手機同聽開咩歌居多先
同埋你筆直幾多？
要舒適度同打電話咁唔洗諗xm3

等等先啦，睇下黎到亞洲咩料。anker嗰2對一開始都有底噪問題，佢比你任換，換完無野嘅，我估Sennheiser 售後唔會差

請問SOUL ST-XS2呢隻點 見豐澤做緊400幾
之前買左隻RHA MA750玩左2年幾先壞，又想試下佢隻true connect 有冇巴打玩過？

buds+啦
700-800實收到
經濟實惠

sony 手機
1500左右
xm3係電話都講唔到?

連線穩定度同埋收音收到風聲呢2點你可以睇下降噪豆po無防水同埋un耳都係問題
如果對通話有要求又唔係iphone就Anker liberty 2 air，你可以去youtube聽佢通話demo到底有幾癡線 音質都唔差

但佢唔多鍾意花灑造型

同埋有樣好重要嘅野，聽咩歌/用途係會好影響選擇
N6同buds+都係傾向均衡三圍型，聽慢歌j人聲/ 聽podcast睇劇呢啲就好，還原度同清晰度高
falcon 同Anker liberty 2 pro係典型v shape調音，低音bang bang聲，聽開搖滾 rap r&b或者睇大卡司電影（例如有爆炸/槍聲） 會比較震撼，音場都大

Buds+ 同Echo buds比，邊款好，兩款都好似樣

呢段review幾過癮 對比下Buds+ vs MTW2嘅音質

聽完之後 覺得無可能唔揀mtw2 好聽太多 價錢貴得有道理

事實證明普通人中意加左料嘅版本
crinacle, oluv, 鬼斧神工119 soundguys 呢啲都推Galaxy buds同buds+系列嘅音準，但事實上好多人都中意Sennheiser Anker falcon呢啲三圍加料失真換黎嘅強大音場同震撼感

屌！
一個專業出耳機；
一個乜q都人嚟出，邊有得比

想知你點睇演唱會歌手嘅耳機同Mic都用Senn?

Frequency response won't lie 歡迎劣評，但一間野做得好嘅iem同做得好嘅tws係兩回事黎

口講無憑，你可以自己google睇下consumer grade vs professional iem 嘅分別，一個會加強某部分嘅frequency response黎討好顧客，另一個係盡量令成個response wide and flat
同一個牌子整出受歡迎嘅頂級iem唔代表下面價位嘅野會一樣

Pamu slide 大家點睇 係咪真係好似開箱片講到咁好？

好普通既True Wireless
特價個時叫做值回票價咁解
原價不了

同Jlab Jbuds Air Executive 比較 邊隻好D?

D自稱專家推唔戴口罩
我地呢D普通人都係要戴

仲有D人話食野食原味唔煮唔落調味料
我地呢D明文人牛排點都要返3-5成熟同落返D黑椒同海鹽

真係呢~做唔到人地想要既就話原味
加2粒鹽都話失真
有個人口味都講到係錯咁
明明音樂係嗜好品有個人喜好真係唔覺有咩問題

如果你有睇我留言，我無話佢地係錯 只係研究下點解佢地嘅推介同自己聽落會有分別
事實上我仲幾中意sennheiser同anker呢類重bass耳機，我只係想講出呢啲人嘅評論同大眾口味嘅分別，正如真實相永遠唔夠加filter同ps嘅圖受歡迎一樣，口味問題。

呢個好明顯啦
佢地評既標準同買既人唔同
佢走黎評唔係用買家角度
D所謂專家用佢果D唔合理既理論
同忽視個人喜好既評論完全係把鬼
D粥水淡到好似水咁同我講有米香叫人去食.點呀~

我身為買家要既係我鐘意
所以有人性既都係叫人買耳機自己試
唔係9吹邊隻好

優惠880屌咗對falcon

之前見到980都忍唔住買咗

有咩評語
本身用緊***機諗住買buds+
但愛廣闊音場
係咪應該轉falcon

有無邊對人聲出色
用開er4s

mtw2有咩唔掂??

對得起個價錢有餘。
佢音場算闊，唔會焗晒啲聲喺頭頂。
隻耳機本身都偏向多bass，我既感覺係未去到75t咁重，同埋你可以用佢自家app校。
佢係V shape調音，但中頻都唔差。
但係佢算大粒同耳管都幾長，你試過先好買。

以下3對比較邊對正啲?
1) AVIOT TE-BD21F
2) ANKER Sondcore Liberty 2 Pro
3) AUKEY Key SeriesT10
對音揚同低音比較concern

Falcon 點連佢個app, 話搵唔到，係咪要iphone forget 左個device先

應該要update咗個firmware先，佢個app有寫

Please make sure that your Noble TWS headphone's Firmware has been updated if the last 5 numbers of the serial number are before xxxxxx20000.

要點up

falcon同mtw啲音質會差幾完？

我An機，除咗佢個Sound Suit app，仲有一個Upgrade app，要用佢個upgrade app先可以upgrade firmware。

冇試過mtw1，一心諗住搵千三內，所以只係試過75t / falcon / n6 / n6pro / nb21f。等其他師兄覆

#140巴打話用家指出有white noise, 音質冇第一代咁好, ANC效果麻麻
不過而家等香港出式發售同等人評價再決定

講起就嬲
隻e8 3.0咁貴買番黎都會耐唔耐有一浸white noise

N6pro邊度有1300內

N6 pro/ buds+/ falcon/ xm3
想喺音質同通話攞個平衡應該邊樣會比較好
佢都係聽日文歌同埋睇Netflix 手機就用Sony

之前Smartone priority Plus member 個價去到千三

想問下巴打響邊度買？

Bd21f 係好聲，但係qc真係差𨶙到仆街，嗰塊濾網買返嚟一星期自己甩咗，想換都無得換，垃圾！塊網就咁鳩貼上去，一甩咗見到個單元

睇過好幾個YouTuber講過都話 E8 3.0唔值咁貴
完全係貴個Brand

老實講就咁貴真係唔介意
買得b&o多多少少都係有信仰先買
見佢有藍芽5.0同aptx,預期連線正正常常就得,都唔望點靚聲勁bass,冇諗到佢耐唔耐出一浸white noise比我咁搞法架嘛

因為上面有巴打話個100蚊discount已經用唔到
重以為已經額滿即止左

佢寫額滿
但係我照入code
都可以－100

岩岩跟左條片咁試左4次先得
有冇巴士打eq setting 分享下？

,

感謝巴打 我又去試下先

Airpods 2 同 buds+ 比，邊個會好啲?

再講多次大陸野嚟
你預佢係重低音係幾出 但高頻非常弱 弱到聽普通流行曲都會聽得到高音好薄好尖嘅感覺
收音有碌嘢係到係出色D 但冇得同Anker air2 /airpod比

聞說aukey t10推力唔太夠

E8 2.0會唔會好D

屌佢老母同我同一問題
打去搵佢整 佢答我冇撚哂黑色
問我換銀色介唔介意
然後等左成個幾月黑色都未翻貨
都唔知佢點拎到金賞 底噪大到痴線+ON9 QC

好後悔無買到

原來係大陸野 咁唔考慮
Thx 巴打

睇你要求n6 pro應該係最好，調音風格最適合講究人聲嘅煲劇同日本音樂，call quality都唔差。
2020年我覺得xm3真係已經過時 雖然話音質同anc仲跟得上而家嘅旗艦，但連接穩定性 codec 通話 配戴舒適度 同埋大細都比人完爆

好撚典型嘅美式調音風格，除左bass head諗唔到有咩人會中意佢

個人覺得jlab系列吹大左

E8 = B&O之恥

連陳甯呢個b&o fans都唔推，你就知咩料啦 上個po仲有人話e8 3rd gen係2020最靚聲

其實母公司mti 係支那定台灣？佢代工過咩耳機？

個人覺得佢個聲麻麻地
但係舒適 / 通話 / 外型 / ANC都係一流

你係邊度睇到佢同支那/台灣有關係

呢間嘢母公司係Mti本身做代工嘅

唔知係台灣人定大陸人

其實係咪隻隻保養都係rma 隻falcon話要等4-6星期

雖然做開代工，但呢個牌子係佢自家

壞咩？

左邊持續有noise(一時時）兩邊聲唔平衡

有冇入左手既ching可以分享多N6 pro
原本想買falcon 但耳道塞唔入
Sen記又一堆負評 諗諗下N6 pro算

幾好，清聲分離度唔差，三頻偏中高，有空氣感同空間感，有小小似final audio 調音，輕身舒服，低頻小，人聲前貼耳

依家the club買75t係咪最抵？

對得住個價錢？有d想衝了

都可以嘅

我自己鐘意人聲貼，試過75t 得bass 勁，試埋mw07plus 人聲後過樂器，所以買咗n6pro,但係mw07plus 都好好

感覺呢到既falcon用家唔知月前已經有得升級firmware,出左EQ APP有得調

係 但想等佢有active

千二蚊仲要有ANC，咁抵屌，係咪真

追post見到日本beta就升左 好似升左好耐

香港比台灣日本嗰邊貴兩三百
見到都覺得燥

LM

有無人有留意sol republic air +?

依個比較清晰, 20000後好似要用android更新 先用到EQ
用得用EQ爽好多

諗緊b&o e8 3.0好定mtw2
北歐設計個質感真係太正
學陳甯話齋
買塊b&o充電板返嚟襯傢俬

真係久唔久就有人走出來問pamu slide大家覺得點
重好似次次問法一樣

香港宜家賣幾錢 台灣賣4990 折合1300港紙左右

香港1590

我隻falcon 係個case拎出黎唔可以自動連線，要禁一下multifunction制先連到
有無人都係咁？

想問n6pro啲bass會唔會話好弱？

睇左好耐重心大心細緊
以前用65t active 嗰陣幾滿意
舒服又穩，通話又唔錯，個人覺得音質接受同埋我都鍾意重少少bass
但唔見左好心痛
諗過入75t但貴左好多，評價比較之下又好似連接冇咁穩定，又未解決收得套多環境音兄通話問題
如果想係，通話，戴得穩同音質(最好bass有一定表現)攞好平衡
75t active, falcon, n6pro, bud+
邊個好啲呀？
或者仲有冇其他推介

前兩日入左對buds+﹐但唔知點解右邊跌電硬係多過左邊﹐差唔多有10%左右
明明兩隻係一齊用既﹐buds+亦無話邊邊係主耳機﹐第一次用藍牙耳機﹐唔係好明咁其實係咪正常架?
想問其他用buds+既人有無LEE個問題??
THX!

我係app check對falcon左邊ver2
右邊ver1
要點update

咁吊鬼

我見陳寗好高評價喎B&O3

The Club 已經有75t active
100分+1305

今晚狗衝 希望仲有

Budget $1500, 有冇推介???
唔要大陸牌子, thanks

重Bass Buds+唔使諗
N6 Pro又差咁啲，通話又垃圾。
Falcon未用過所以唔知，不過據聞，通話質素唔算好。
其實75t嘅價錢同N6 Pro差唔多。而且作為用家，可以同你澄清返，個通話質素係比65t好唔少。而且個環境音功能真係好正

有，不過冇乜所謂反正佢哋續航力都好堅揪

有咩音質要求，重唔重視通話同其他特別功能？

岩岩衝左
聽日去拎

其實6pro 個通話唔差，只少我係街同人講電話無人投訴過

衝左+1

吓我用嗰陣對面話我個口好似俾人揞住咗咁，背景聲又大咁喎

想問下大家二手true wireless 耳機可以賣幾多錢
之前官網買sudio tolv 900幾
最近買左s20+送左galaxy buds+ 所以想換
200蚊放有冇人要

用緊nuarl nt01ax 成日都會斷一邊 有無解決方法

想問有無邊隻無線降燥好用?

200屌你500都大把人要啦

800左右應該都大把人要

咁貴但我用過幾個月架啦喎

屌 以為你想放Bud+
咁你個隻我就唔知啦

Mtw2 就出

貴左啲
有無啲$1000蚊左右

我又無人講過喎

無，死症

tolv 全新都係6xx,
500 大把人要？我諗就未必，出面2手都無呢個價

上面ching以為佢放buds+呀嘛

二千左右用iPhone 你哋覺得邊一隻最好

比多少少 Sony XM3

AirPods Pro

用緊隻雀仔LIBRATONE air+
戴咁多隻, 最舒服
同埋聲最balance, 最真. 只係bass無咁強

係我仲心諗Buds+放200

ANKER Sondcore Liberty 2 Pro 買耳綿應該買邊隻? tx500?

唔該晒，因為我就係睇左好及發覺啲評價落差都幾大，我諗我會去聽n6pro 同75t 2揀1

頂the club 已經售罄左

各位巴打救命個melomaina 1唔知發生咩事
有次係case開佢出黎就係咁 個case滿電 亦係事發後兩粒電機連case叉左幾日電 reset過都無用
左邊就係有問題果粒 耳機唔係無燈 但出d光好暗 連唔到藍牙 同右邊正常果粒對比 有白燈 亦都連到藍牙

但佢呢隻又唔係說明書上面reset果隻藍燈 上佢官網又搵唔到個答案好奇怪
求各位高手救下小弟

而家 bud+ 係咪舖頭水貨都係 $780？

如果係好過修又成日搭唔到時候

想買返對Soundstage 闊嘅Wireless
應該入Senn MW3 定係等 Senn MTW2？
主要想用黎睇戲

又等幾日

不過好多都得白

蘇寧買AirPods Pro 1600蚊到 但保養係唔係跟翻Apple？

試之麻，去衛訊試囉，試埋mw07plus

未過保養就攞去整啦 佢直接換過隻新嘅俾你

想買返對Soundstage 闊同深嘅Wireless
應該入Senn MW3 定係等 Senn MTW2？
主要想用黎睇戲

追左一陣po 想問用緊iPhone 主要想係出街同搭車個陣聽歌用 聽開pop music 應該揀n6 pro定falcon？定係可以等埋mtw2？

自己戴開active 65T 都好舒服
今代active 75t更舒服

有budget梗係mtw2啦

頭戴式應該好過入耳
所以MW3

Mtw2想等埋其他入手巴打睇法 如果就咁n6pro同falcon比邊個會好d？

呢段片正正係介紹n6pro同falcon 可以參考下

入面啲comment cls

呢條女都有人吹奏

係

點都好過另外嗰條

韓仔嘅評測，有英文sub
我覺得佢評得好過大部分鬼佬，測得好到位，岩曬我呢啲唔中意hearsay嘅人

唔該巴打 睇完條片感覺好似falcon比較岩我 n6pro好似聽抒情歌個類會好啲咁？

$1000 budget
音質只需要同有線耳機差不多， 不太注意Bass
通話清晰，有降噪
續航力高
有咩推介？！thx

我講緊嗰兩條女主持唔係講緊個耳機喎

想大家比啲意見

遲咗一步，宜家Amazon買無得送嚟香港

Budget 3k
想搵靚聲 唔易斷 iPhone 6s

用緊11 pro max
想出對真無線，唔要anc，要夠輕巧，防水最少ipx4，續航力5hours+，有無線差電，音質過得去就得(airpods pro個d係垃圾音質)，講電話要夠清，無延遲/斷線問題，如果可以無線叉電就最好

歸納以上條件，我睇d台仔包膠都係n6pro, buds+, 同xround versa
呢幾隻咁多位巴絲覺得邊隻好，或者仲有無邊隻可以諗下？

同埋邊度有得試？

自膠，講左兩次無線叉電
另外我主要係聽歌(主要pop, 跟住indie)，睇youtube，其次先係講電話
手機打機淨係轉珠

N6 pro 同Sony h800比較又點？
見價錢分別唔大 兩者都三頻平均 人聲出啲
邊隻比較穩定？
唔該巴絲

窮學生得500-600筆直
Soul st-xx
Sudio fem
Accutone vesta plus
求各位巴打意見

音質無咩可能都有線比架喎

我意思係有線但不是用藍牙連接嘅耳機

同求

我要埋帶得舒服依個要求

降噪 依個價位難d

Amazon 買echo buds 加集運，不過個技術叫Active Noise Reduction, 上網睇係冇咁勁既anc

要ANC 平啲的暫時 1more 同小鳥，但都唔係呢個價位

有咩要求先？聽開咩歌，重唔重視通話？

Sudio Ett，千一二。
不過乜嘢資料、評測都冇，連官方嘅網站都未出，不過友和同豐澤都有。
個名就淨係就咁寫有ANC都唔知係咪真係有

如果馮宅有可以問下有無demo

用iPhone x
應該買AirPod, mtw 定anker Liberty 2
唔想過$2000

聽開女聲流行
通話可有可無

低延遲最重要

b&o 3.0 同1.0 係唔係好大分別？？
利申，好鐘意b&o 啲聲

同問，b&o e8 1.0 而家價位回落左咁多，蠢蠢欲動中

咁三選一嘅話就fem啦

1.0 我用左大半年 , 自己就好滿意佢啲聲，想升級

1500筆直 著重隔音 佩戴感 音質
忽略通話質素
最好選擇係咪jabra active 75t

唔熟耳機本來想研究下，發覺啲comment 都幾痴線

Fem 延遲方面無問題嗎？

冇乜，其實近呢兩年出嘅藍牙耳機都唔會有啲咩延遲嘅問題不過粒嘢幾大粒，記得試咗先買

唔該巴打

Mtw漏電漏到我傻
Airpod pro la

想問問巴打
Sudio 保養要唔要提供收據單？

巴打幾錢入手1.0？

要

好似1800

推推

Versa真係超級性格比之選嚟，如果想平靚正就衝啦

MTW 用家經過表示絕對認同

推

有無防水 平平地拎黎做運動推介？
家下出街用緊airpods pro
之前拎黎跑整壞左airpods

shure RMCE-TW1 連 iphone 有冇師兄試過??

有隻se535 係櫃底想拎出黎用下

想問下 pamu slide mini 得唔得？想買俾老婆用。

利申：budget唔太多，想買隻CP值高d

有冇手足己經入手左
JABRA ELITE ACTIVE 75T 可以分析下食評?
想買

2.0 同 3.0 差少少，唔係個個聽得出

大陸嘢嚟有啲咩要求，budget幾多，幫你諗諗佢

想問下係咪有香港代理貼紙就一定係行貨？
因為今日去星際近門口某一間有 3.0
價錢又算平

但其他鋪都未返貨
包括豐 X 呢 d 大鋪都無
感覺好直升機

係咪有巴打有衛信既會員折扣

MTW1 vs MTW2 音質對比 你地覺得邊隻好聲啲？

隔住自己對喇叭做比較

用iphone 既話係唔係都係用番airpods 好

$700-$800 左右有咩推介俾女仔用？

過多兩星期答你

有冇巴打用T5 update完up瓜咗耳機
原來好多人都係咁
個app delay咗半年都仲係搞到一pat屎

未up之前好哋哋，落旺角電器鋪都冇事
up完之後連極都連唔到

佢自己都知衰

而家send去問點搞

Hello, I am sure that you know whats the matter with your app. I just cant use my T5 anymore. What we waited for a half year delay of the app is to kill it.
QC in China?
So could you please tell me what I can do now?
Thanks anyway

會否太串

係幾串嘅
同埋有啲無禮貌，最後句Thanks都有骨
同埋最好開頭都交低你而家個情況，最後分返I 同 We

send咗去啦
唔話佢ridiculous算俾面

講唔講電話嘅先，唔講嘅話可以睇下Sudio先

想問下有冇邊間鋪頭可以一次過試曬Anker liberty 2 pro, falcon, n6 pro同埋aviot?

之前試liberty 2 pro果陣無試到通話 然後前幾日再去旺電已經無demo試
本身對個聲幾滿意, 但係未揸定主意

都會講少少，可能WhatsApp錄下音

anker soundcore liberty air 2 又如何呢？啲人話通話質素好

Wtsapp錄音點解唔索性用google語音輸入 識10個有7個都憎人錄音

諗住平平地入對x-mini Liberty plus 試吓，貪佢重低音、少delay, 石墨烯塗層，但見Lihkg 比較少人討論，有冇ching有食評？

null

加tg

何以見得？

JLab Jbuds air icon
睇過哂評論

有人話電話擺褲袋 就會有延遲出現
到底真唔真?

主要打傳說 聽流行廣告歌

考慮samsung buds+ or Jbuds air icon 邊隻會好點 用緊S10

如果 Pamu Slide Mini vs Anker Soundcore Liberty air 2 巴打會點揀？

一定係後者啦如果講少少不如睇下Sudio Fem？

active 75T 香港會出晒6隻色 不過其他色要等下 另外5月左右會出無線充電版

想問一問 cambridge audio melomania 1可以換邊隻耳膠
問咗spinfit cp155/cp500 耳管size啱 但放唔到入charging case

想問2000 BUDGET 內, 邊隻最好,
1) 用緊IPHONE 11
2) 之前用緊SE 535
3) 主要用黎聽歌, 流行廣東/歐美歌
4) 通話質素要求一般都OK

條友都唔知男人定女人

三星機一定buds+

tg我名

明白了 本身想要黑色 最平都$1130
白色先$750-$800

問左第二個巴打，不過都Thx

今日響高登定唔知黃金見到 黑色好似990

Sony XF-1000M3 UK Amazon
抵唔抵屌？？ 無乜特別要求，主要考慮音質

領X都有 但應該都係水貨

2手連運費連稅都隨時千34
不了

何必呢 喺番香港買啦

仲要係2手...

啲色講左好耐啦 但未必香港出齊

再推推

應該買75t active定n6 pro？
利申 聽開抒情
但n6 pro又有啲大舊咁

咁同樣1600價位WF-1000M3 好定係 Active 75T （舒適/音質）
聽聞Sony 最近有個Update

有冇人用過 SoundPeats Truengine 2 ？
見佢雙6mm動圈 好似唔錯
有d想買返黎玩下

想問下巴打們，harman kardon fly tws 呢款點睇

有冇巴打已入MTW2?
想知點評

香港未出
係睇吓有無外國巴打買咗

Thank you for choosing Sennheiser.

Sennheiser provides two year global limited warranty starts from the date of purchase with a valid proof of purchase. You can enjoy warranty service in Hong Kong if your purchase was made from overseas authorized resellers including USA & Australia.

Let us know if you have further questions.

Regards,
Sennheiser Service Team

水貨senny here I come

Fuck 仲落左訂行

無知一問 隻野真係咁正？個個都爭住訂
搞到我都心思思 本身用緊b&o 1.0
想upgrade

建議你去試聽下mtw 1

追過下post想買nural nt110
有冇巴打可以推介下邊度買可靠/抵 甚至係黃

睇price AirPods pro 幾抵屌
係咪正常

算啦 而家外國訂得黎可能香港都出行
有機會4月16
asia miles寫係4月中有得換
香港d不知名鋪頭預訂都係話四月中五月頭拎貨

本身我用緊Bose sound sport free , 頂唔順個藍牙得4.x通話嘅時候得右邊有聲想問Master & Dynamic MW07 PLUS通話質素同降噪表現係咪好一般？通話質素對我來講都重要，但係唔想買AirPods 系列,我老婆用緊第二代發覺啲音質只可以講係有聲only ...

BTW, the club 我有萬幾分係入邊，所以想搵隻喺入邊有得換嘅型號

香港行貨$14xx咋喎

Asia Miles 17/4開始有得換

16/4
自膠

75t

想知Liberty air2 洗唔洗煲機

我真係驚訝香港完全無人講全球保養呢樣野 仲奇怪點解網友同我個frd都話要等行貨，明明台仔forum個個都係貪快嚮外國買
下次senny再出新野大家就知唔洗等行貨

係咪就出新野, 所以而家減價

起碼8月 咁快減

買咗對5100，但係音量偏細，有冇方法可以較下佢

"limited warranty" 即係點？ 驚佢有伏

9成9 warranty都係limited架啦，例如唔包人為損壞，或者只包主機唔包配件

抵啊

Shure 215 Aonic 等買左既巴打報告

無訂到隻mtw2
希望開賣果日walk in 買到

3k筆直 想靚聲 唔易斷

買遲咗MTW2 而家Amazon 冇曬貨

巴打邊間咩色？我出面見1380嗰啲都無哂紅色

間野冇現貨 要訂 所以兩隻色都有

where

想搵隻電量耐用，穩定，唔追求音色，通話一般就可以。大約一千左右。有冇巴打有好介紹

今日拎到n6 pro
但係只有右邊連到手機
左邊不停咁閃白燈
試過㩒主掣十秒重置
白燈長著幾秒之後又係咁閃
有冇巴打知可以點做？

試吓喺手機忘記晒兩邊耳機， 再配對過左耳機，成功後會問埋你配唔配對埋右耳機

唔該巴打，已解決。
原來要把左耳set返做主機。

想買半入耳式FOR 電腦用, 有冇推介?
我個AIRPOD CONNECT 電腦唔係幾好

1000內無線+有線頭戴全罩式耳機有咩建議？

Iclub 有貨了

呢隻平MTW2成千銀 幾吸引

一分錢一分貨

功能型vs音質型

連iphone se都出左
mtw2幾時出

Asia Miles可以換了

佢個里數貴過換歐洲機票
我現兜兜買好過

可以揀Cash 23xx 加2000Miles
雖然都係貴過市價

佢訂價應該2499?
2000里就ok既

Mtw2
快撚D出

20號後

屌

Asia miles 訂都至少等2星期

香港真係好多野都慢人幾啪
一係就特別貴

邊度講

細鋪炸

Mtw2一出應該有炒價啦

Qualcomm新一代51x晶片，有hybrid anc同埋超低功耗，有13hr playtime
目前得6-8hr嘅tws 用2年粒電就差唔多收皮 而家新呢代應該抵買好多

日日俾人咁吹奏法 唔炒價都難

伏左
等左佢半年，結果買返黎第二日已經壞左。

依家情況係IPhone 顯示connected，但無得揀佢做Output，Shure PlayApp顯示無connect

然後跟住說明書reset，先開右耳，再開左耳，結果依家右耳有connect，左耳無connect

都廢事講佢個差電器，差足成晚，一邊耳99%，另一邊竟然可以76%

請參考amazon上既review，情況一樣

呢啲野從來唔食炒價 都唔爭在等多兩個月

唔會炒得起呀話 amazon無貨咪去bestbuy買，運費唔貴

Iphone一更新shure d野就要整一次

我用咗兩個禮拜都冇漏電呢個問題，個anc又係好正但聽聞音質好似差過上一代，但我冇用過mtw1，所以我評論唔到

但我上面po嗰條韓仔review，2代嘅sound demo同埋frequency response graph極度相似喎

條友都唔識

無知一問 如果第1代同第2代音質差唔多
點解要買第2代 定多左d乜新野值得去買？

因為第一代係電子垃圾 漏電嚴重
而且第二代有anc，雖然實測降噪水平比唔上airpods pro同降噪豆，但相對地開完anc對音質嘅影響好細

我見有啲Youtuber話個ANC同AirPods Pro & Sony WF-1000XM3 有得比

我只信數據 好多youtuber收錢跟住鳩吹耳機音質好添，上rtings/crinacle度一睇圖就現曬形，呢條韓仔啲評測算幾專業，仲深入過啲鬼佬，解釋埋mtw2用新連接技術解決埋左右聲道唔平衡嘅問題，同埋佢嘅降噪係邊個段輸比airpods仲有原因。

如果買mtw2同falcon雙開會唔會好on9
話哂falcon ipx7 防水勁d

要咁勁防水嚟做咩

當做運動用

游水？

游水用唔到藍牙耳機㗎

其實係見falcon唔貴又有mtw2無既tws+
當我無問過

極度戇鳩 要咁高防水黎托咩，比埋你ipx9+你都唔會夠膽用黎游水
雙修手機都勉強話，雙修tws真係

有冇人想收spinfit cp360 M/L😭😭
今日買咗中碼都覺得大左少少想試S/M
半價$50放，我會攞新買S/M嘅M配返比你
姐係全新
買左唔岩唔想晒野又晒錢

btw 衛訊買左active 75t $14xx
戴慣65t嘅如果諗住買要試一試，因為個機形有少少唔同，我帶65T係唔會覺得哽到，但75T下面嗰個角有少少哽
同埋連接穩定都係冇65t咁好
我帶65t嗰大半年基本上冇lag過, 但75t差得明顯左，平時久唔久都lag下，今日入左賣耳膠嘅舖頭
左耳直頭冇左聲

係咪仲係得Navy?

yup
at least要等到5月

ANC其實隔唔隔到人聲？

搭巴士好多仆街講電話

TWS唔好咁大期望，啲唔持續嘅中高頻過得冇咁乾淨

兩隻一齊復位 一齊㩒到聽到三下聲之後㩒兩下

有興趣
不過想知邊度街鋪買多啲

ANC唔係減人聲，主要都係減低頻聲，例：引擎

主要減白噪音? 姐係 constant frequency

即係我搭飛機會再靜D?

咁開唔開ANC對人聲係無分別？ 定係都會減少少？

會靜少少，但係搭飛機都係戴返頭戴式耳機啦
Bose 700 / Sony WH xm3
開咗ANC唔聽歌都係會聽到引擎聲，因為真係太嘈
不過播埋歌啲引擎聲就消得7788

無錢 又大舊

減少少，唔會好明顯

幾時出mtw2

108

想問下n6 pro會唔會好大舊 戴落唔舒服
唔知買75t active定n6 pro好

有冇人試過xround versa

點解搵咗冇耐都冇人講ATH-CKR7TW唔通好差? 純粹想知

我用緊
0低音咁濟
高音我覺得ok

不過自動on/off 功能壞壞地

係咪人聲比較出

出咗
不過唔係香港

想問下個case大唔大
放褲袋會唔會好大舊?

Mtw2 仲有冇走電問題同個盒冇電會唔會自動連線

真係要睇你着重啲乜嘢多啲
同埋其實真係要去試戴
因為n6pro話就話大嚿，做其實嗰舊野係突出黎嘅落耳仔入面嗰舊嘢其實唔大

街賣108
有興趣？

應該就無啦

第一代個盒冇電 但係隻耳機有電會自動連線 明明係個盒入面

首先要睇你褲袋幾大
如果淨係放個盒都Ok嘅

五月出

條片講5月出？
另外佢帶完睇落好似好大舊咁既

德國耳機品牌 Sennheiser 的首款全無線耳機 MOMENTUM True Wireless，採用了品牌多年來的耳機聲學技術，是眾多全無線耳機中，音色表現獲得一致好評的型號。再接再厲，廠方預計將於 5 月份推出二代型號 MOMENTUM True Wireless 2，外形設計相同，除原來的黑銀襯色外，再追加白銀襯色機身。新一代機身體積更小巧，並且植入主動式降噪功能（ANC），令聲音表現更純淨清晰。預計售價為 36,300 日圓，折合約 $2,565 港元。

帶上耳仔大唔大舊？睇片好似好大舊咁
可以影側面黎參考下？

我寧可cks5tw

背景有冇white noise?

本身決定買 E8 （試聽過2代）
但 Sennheiser d 聲我都岩
好難揀

完全唔理音質,最勁anc係咪得AirPod Pro

Mtw1 同 Mtw2同一個單元
所以啲聲係無(大)分別嘅

MTW掉左落洗衣機之後左邊死左，有冇人知保養包唔包入水

想換咪出聲

睇左你report , 照去買
冇connect 問題 , 電果到第一日差試過都係76%, 應該係bug , 第二次差就變番100%.
音質方面，本身有一對有一邊壞壞地既535 , 唔知係唔係推唔郁，用返215反而啲聲仲好啲。
比535用原裝線推差好多，建議想買黎配其他耳機嘅巴打試清楚先好。

只可以講用開shure 耳機既我，將佢變咗做真無線係幾開心

唉屌搵唔返張單，唔想換呀

游水其實用唔到藍牙耳機
藍牙過唔到水

游水要用有內置memory個啲耳機

遲下你就知，我都係第二定第三日先岀事

真係突左出黎

mw07 plus 定 mtw2 好?

無人想信5月既原因係因為sennheiser一正式公佈完mtw2
美國個邊就4月3出得貨
大陸都有得賣
跟住asiamiles 4月16換得mtw2
所以咪望佢會唔會早d出

我都想知點解Asia miles 有得換mtw2 仲有折 不過無哂
依家有d里數就到期
諗緊換mtw1 定Sony wf-1000
呢兩隻有折好似好抵

里數換好唔抵

pamu點睇

見Facebook 好多廣告

聽歌? 通話?

多數 通話70% 聽歌30%

同埋想知佢聲畫會唔會唔同步

通話我就覺得唔得, 雖然話有棍仔

最好自己親身去試一下

睇完你包膠 感覺上同1分別不大？
如果宜家先入手1會唔會好不智？
主要係貪平見佢千幾蚊就有
同埋2個外型帶上耳仔真係突左出黎好多

唔會，出咗2代佢個性價比就高咗好多

如果你唔介意
1. 每2-3日叉一次電（會走電）
2. 無ANC
3. 個盒用得耐會爛
4.個Mic 差少少

出1代絕對抵玩

Sennheiser MOMENTUM 3 Wireless 各位覺得點，第一次諗買大耳牛，比啲意見

要降噪 Sony / Bose
要音質咪Senny
不過momentum 3好似都比較重同埋易焗汗

Lm

仲有冇earphone唔係支那造

想戴住沖涼 有邊隻推介？

基本上有普通防水就ok，我自己用過air-x/jabra elite sport/75t

咪咁癲線啦 開喇叭/聽少陣
有梘液 洗頭水 蒸氣 防唔到100%

可能佢想戴著打

聽少陣洗死咩，又蒸氣又detergent，你粒耳機係water resistance 唔係water + steam proof呀

介紹d wireless buds for swimming個d應該岩佢
Sony nwws623 jbl endurance di e 個d應該無問題

岩岩試完隻sony xm3
幾正幾舒服

我淨係想沖涼聽 平時唔想聽

咁你擺個speaker係bathroom仲好啦

比人屌好嘈

MTW 一代做$1299,payme好似減多$100
有無ching ？

唔知你地手機內置音效嗰邊有無得調教除左Dolby atmos以外嘅效果，我發現我部三星手機sound assistant入面原來息左Dolby atmos有得開翻concert hall效果，開完音場無咁窄 之前vocal同instrument逼埋一齊，而家有翻距離感

認真 有無巴打有平靚正嘅speaker推介？ 想放入廁所沖涼聽

連運費都係港紙400蚊
堅好聲又ipx7
tribit仲有隻平d 280左右連運費

呢條片有比較sony xb21/ jbl flip 4/ tribit

我係4月頭買左 堅抵玩

謝謝巴打

二代行貨又未見街,好多review 都話一二代音質一樣,依家平到咁攪到我都有D心郁郁

手機support Dolby Atmos

我見有人二手放500

官方價2399

Mtw2 用邊隻晶片？

求link唔見有既

記得揀payme checkout 時入code先減$100
code: PAYMEPERKS

感激

斷盒+1

有人港行放500抵唔抵？

如果用消毒濕紙巾清潔下會唔會整壞

真係要消既話我會搵uv

個code唔係到左上限喇咩

即係個蓋同本體分開咗（爛咗個接駁位）
利申mtw 1 個盒都爛咗

咁奇....佢又無寫額滿

優惠只限首4195張合資格簽賬交易之訂單。優惠數量有限，先到先得。

confirm 皮已收
咁又無咁抵玩

見到MTW2 日本18號出之後我仲諗住香港都好快會有
即日上森林都見到寫有現貨299.95usd
估唔到到今日都未出
見sen記個活動做到23號先完睇落24號前都未必有行貨

65T $650/9折 抵唔抵玩 ？ 吉之島有貨

你想人地點答你呀

買左對noble falcon 一直都prepare唔到
左邊果隻完全冇著過燈 右邊就狂閃 但係iphone同電腦都搵唔到
試過哂長按/短按 想問下係咩問題 關唔關係藍牙4.0事?

抵啊你接受到佢啲缺點就OK

建議想入手sennheiser mtw2嘅人先睇一睇， 一條有英文同sound demo，一條數據好詳細，唔好比打手水
Anc始終無得同airpods pro/降噪豆鬥 但好處係較eq對其他部分影響唔大
藍芽訊號強度唔錯，但延遲差唔多都400ms算麻麻
值得一提嘅係行aac(iPhone)嘅情況下音量少咁一級（對比aptx同sbc)

有冇falcon玩家救下
有一隻耳機點禁都冇著燈係咪壞左

耳仔細有冇邊隻推介之前用e8成日跌

其實iphone用家係咪唔需要理係咪Aptx
本身iphone都唔支援

根本用iphone就唔洗理呢啲高階音質野 所有aptx ssc ldac全部都唔關你地事

見大家話勁推MTW2, 亦都講MTW同2代音質差唔多，今日去咗試第一代，我用iPhone試，點解我覺得依隻耳機啲人聲好似好朦，就好似帶咗10幾廿個口罩咁，同埋企到好遠咁，個sales話用iPhone就係咁想問吓大家實情係咪真係咁朦？我怕唔知係咪隻耳機壞咗，所以去左兩個唔同嘅地方分別試咗兩隻，情況都係差唔多，係除咗壞嘅可能性

另外75t都試埋，唔知我有冇聽錯，高音位感覺好刺耳，女聲換氣位特別尖，連Bass 都一樣有刺耳的感覺，聽到我耳仔都痛埋。。。係我自己問題定根本係咁？

之後聽返自己的的Bose sound sport free即刻覺得佢都唔差，直頭正添

$1000-1500筆直 有咩啱IPHONE用
工作都幾需要通話，音樂聽開歐美如Celine Dion 舊歌等
淨係返放工聽

jabra elite 75t

Celine dion咁重vocal，聽jabra窄左啲喎

關於senn嗰度你無聽錯，只係iphone進一步放大左呢個弱點

13:15有聲demo（雖然我建議你睇曬佢），好明顯同原聲帶&buds+比佢vocal係矇左層野咁，歌詞I take you there跟住氣音之後嘅低頻鼓點亦都比senn食左，表現同上面條curve大致相同

第一次見人講75T高音刺耳
見大部分人都係話低音太勁 勁到要用EQ拉返低

至於如果你聽人聲多Senn真係未必啱你

講到尾都係以自己聽感為主

睇佢係咪聽active 75t囉，呢隻啲high mid到mid treble段亂鳩咁黎 仲癲過75t

相信科學咪akg n400 大數法則嘅產品注定比較萬用啲，面面俱到啲
Iphone要aac，咁mw07+收得皮。
Sony會比多啲bass你但潛得無akg咁深，同埋始終又唔防水又大粒個mic又食風...
唔推mtw2嘅原因如上，除非你係唔聽vocal，如果唔係佢本身已經弱嘅人聲+ aac音量再減一層
以上純粹個人意見 我係哈曼曲線撚（微bassy)，未必岩你口味

想買隻500蚊既true wireless
有冇咩好推介?
Sudio Tolv R
Sabbat E12 Ultra
係咪好既選擇?

唔洗諗，e12u $500以內無對手，aptx 防水 無線 長續航 ，bass量比較符合大眾口味咁多

你對latency有無要求？ 雖然話YouTube netflix有自動調教，不過如果打機剪片部分tws會出事。
無嘅話可以去試聽下呢2隻mid同low treble比較準嘅
Anker liberty 2 air（重bass但mid treble打後同75t一樣咁銀耳）
Galaxy buds+ （無咁重bass)
Jabra就65t同75t都試下睇下岩唔岩口味，兩代風格好唔同，炒車機會大但口味呢樣野話唔埋

對隻xround versa 有咩評價？

個人對小眾牌子不予置評 個人係其他領域比呢啲集資牌子多次中伏，有陰影

我打算平啲買第一代嘅耳機 所以諗緊AirPod 或者sennheiser MTW 始終價錢抵左好多 但唔知應該揀咩 我用iphone其實airpod係咪會夾啲

你又岩 ！睇見所有頻道一致讚好既 ，好奇怪

矛，唔打機唔睇片
開電話三寶 LIHKG REDDIT TWITTER
都多謝你先

依家武肺咁試耳機會唔會出事

Latency無要求咁多啲選擇嘅，起碼唔洗限死airpods
武肺度問佢攞/自備alcohol pad咪得

大家點睇，雖然係支那野

係咪就算 AirPods Pro 個ANC 減弱咗都仲好過其他牌子?

好似話有走電情況

低頻屌打，但1k hz(mid mid)打後降噪豆贏

支那野就已經不了

有冇巴打有用過Bonnaire mx-930
見人介紹好似幾好
想換藍芽用來睇片同通話

淨係個盒已經柒到不堪入目同埋我試完之後係覺得吹大咗唔少嘅，同一個價位有更好嘅選擇

想問下聽歌 要 bass勁d 同 睇netflix youtube 無咩delay
(iphone)

筆直 500

另一隻筆值 1500

有咩推介？

同價位有咩推介
本身係佢同pamu slide mini

曾經用過依個牌子嘅有線藍牙耳機，走電問題非常嚴重

支那野係差啲

我記得我嗰陣睇對mx-930嗰陣都成七百。以通話行先，七百可以收對Buds+了不過唔知mx-930仲係咪賣緊呢個價位。

仲有Jlab嘅Air Exclusive都唔差，又係六七百咁上下。Sudio Fem，一對通話質素同音質都唔錯嘅耳機，而家已經好似六百蚊有找。

用Pamu Slide mini做起點嘅話，三四百倒不如買Sabbat E12U，雖然大陸嘢，不過同價位冇得輸。

比你地搞到我唔知買 E8 3.0定 MTW2 好

係咪開 anc 先有問題？
純粹想知呢個問題對我黎講有無影響
因為 anc 對我可有可無
（我 assume 佢物理隔音唔會太垃圾）

我部機支援 aptx HD, 係咪就自動支援埋 aptx

其實可能係我個隻壞啫
唔開ANC咩事都冇

想聽人聲有無邊隻推薦

原本想買mtw2但見大家對人聲既review麻麻

本身用開campfire Orion，都幾鍾意啲聲

係，向下兼容

有冇巴打有用Motorola對VerveBuds？

Mac機用唔到佢個Mic
一入Sound Preferences -> Input
個Sound Preferences仲Freeze埋

有冇人都係咁？
定淨係我係咁？

想問MTW2星際有未

埃瘋得aac咩耳機都垃圾聲
唔駛買貴野

屌那星e8 3.0 個盒差唔到電

見到 WF1000XM3水貨賣千二左右，入唔入得過？

有冇試過放返落盒淨係拎左邊出嚟，睇下左邊有冇閃？
搞唔掂就上保養度整啦

原來係咁
咁平平地買mtw1玩下算

想問下e12u 有冇睇utube / 打機 d 聲音延遲？

你去睇WF1000XM3 post咪知

聽人聲多係咪用返apple好過senn?

而家用緊 mavin air-x，有冇邊隻有anc 但都一樣輕巧細隻?
價錢冇乜concern，主要聽歌，iPhone

Thanks

啱啱放監 mtw2出世未 港行有未

放落盒兩隻一齊長禁15-20秒

唔好狗衝住
認真

坦白講我覺得佢個樣有啲㭍味

Airpod

如果而家打算入MTW 1代會否on9嗎？

另外想問我預$700budget

本身用開UE 900S想換無線耳機

有冇邊隻好介紹

見jabra 65t 而家原來799 想問入唔入得過

早幾日見Aeon $699

買嚟做運動OK?

做得運動緊係買ip67 防水啦！做完用水沖方便好多

McGee GOGO大家點睇？

而家MTW 水貨Carousell 仲有冇? 真係好抵, $1000.

搵日去試下隻MTW2先

唔會
入mtw2就會

如果你唔介意走電同續航咪唔會

唔介意兩至三日一叉is ok

mtw1金聲賣緊12xx, 一倍價錢真係唔使諗

呢對嘢好𨶙難聽，唔好怪我講得太白

唉 如果mtw1改善到漏電問題嘅話就真係唔使諗

mtw2個anc反正唔會用

點樣試? 等我買完話你知仲有無

總會有人覺得好聽嘅，雖然一睇curve就知呢對野tune到連窿人都聽到歌 3頻完全失控

n6 pro 點睇
同一代分別大唔大？

用咗erato apollo 7 三年 琴日唔小心跌左 搵唔返
想買過隻耳機
但係睇返上面留言
咁係咪iphone 可以唔洗買貴既耳機🎧
有無好推薦bass聲重既

想請巴打們比比意見
三千筆直
主要要求係 音色，降噪，唔要大陸野
其次係 電量

耳仔算係比較細，如果有得optional簡色更好
多數聽日文->中/英

唔該晒

唔該晒巴打意見
我主要聽人聲多！
mw07都好似幾好，但香港有無代理/邊到有得買?
mtw2岩岩追post,評價好似好兩極咁

同埋Mw07 想簡粉紅色，但唔知同plus個機能差得遠唔遠

得呢間特別平 仲要係行貨
有冇伏架？

咁平 1200仲行貨？

MTW2 森林個日期日日唔同, 今日又改左4月28先有現貨
香港有消息未呀

Sennheiser行同水根本無分別 一樣落去香港senn維修中心2年保，而且mtw1走電問題咁嚴重，而家清倉底唔出奇啦

唔知係咪呢代qualcomm晶片問題，之前anker都有講過，就算fix/換都只可以盡量減少

唔係得mw07+先有anc咩？ 你話要降噪喎
可以去試聽下，akg n400應該大致上同Galaxy buds+接近。

你追求核電級續航嘅話，應該只有mw07+
Airpods pro, 降噪豆同senn mtw2實測都係6個鐘貨仔，而且鋰電池會衰減

Oh No, 想要粉紅色
BTW如果mw07無降噪已經唔駛考慮了
岩岩上網睇過,mw07+其實都係筆直之內,外型功能應該都岩自己
不過想請教下, 香港係咪無佢自己既鋪頭?

利申: 唔鍾意水貨

多謝巴打意見
電量唔係首要要求, 不過太短續航力都係問題之一
初頭我有睇過b&o e8 gen3 , 但唔見佢有介紹降噪功能, 應該唔駛考慮

雖然mtw2係比較唔穩定
但我想講個配戴感真係好啲
啱啱試過將 1 放入 2 個盒
係放唔入嘅

1戴上耳都會Feel到有少少un住
但係2就無呢個感覺
佢所謂嘅減2mm體積
唔單單係個外圈
而係成個Design都有好輕微嘅redesign
雖然睇落係更加突出
但真係舒服咗嘅

係，只要有Valid嘅單就得
Senn全球保2年

我仲等緊佢出就狗衝
再唔出我諗我等埋bose出先買

無自己鋪，不過周圍都係代理行貨
唔中意水貨咁akg n400

個人認為Bose都唔好狗衝
初初狗衝咗Bose 700
點知聽落個聲真係唔得
同平時個聲差咗一截

最後放咗，所以反正都係等
等埋Review先買

OKAY!
THANK YOU巴打耐心講解
呢家考慮緊MW07+ (直接官網買都好似有保) / B&O E8 2.0 因為有粉紅色 同埋MTW2
繼續問緊身邊有無人用過E8 2.0, 想知降噪掂唔掂同埋音質如何

音質方面，你問一百個人，音質可以比100個答案你。
最好嘅方法係，你試過幾款主流耳機跟住上網搵翻佢地嘅frequency response curve 比較下，認識下你聽開嘅野（人聲/樂器）大概係咩frequency range，咁樣如果你聽同一首歌覺得佢某樣野好正/好差，你就大概知道自己嘅in ear target 唔同range中意多啲定少啲。
前提係你要識揀耳塞。睇開鬼斧神工119 crinacle同innerfidelity，屌啲人連耳塞都唔識戴就學人評音質
至於被動隔音同主動隔音分貝數都會有，可以睇下rtings或者我上面po嘅韓仔片，好過睇埋啲人主觀描述音質比你聽。

感謝 真係一門高深學問...
咁真係再上網望下先, 或者我覺得我呢啲無咩研究既人係會中下伏先得

呢條友好 L 迷 B&O 同 B&W d 音質
參考下

自膠 reply 錯左, 睇上面

我taeget幾款搵間野自己試聽算
耳塞淨係識spinfit
其實算唔算好brand

佢迷apple迷得太勁
所以硬係覺得佢鍾意個brand就會無腦吹奏

我又真係未買過bose d野
淨係買過bragi個dash同埋active 65t
好想換機

THANK YOU
不過我諗都真係要試一試先敢買, 就算乜都唔理, 都要理個SIZE FIT唔FIT到隻耳仔

呢條友我聽到佢吹loseless音樂嗰下我就再無睇過
可以去睇下soundguys inner fidelity同鬼斧神工119講關於人耳聽力極限嘅科學，lossy music本質就係將20-20khz呢個人耳聽力範圍以外嘅聲音壓縮，要去到lab咁靜嘅環境先可以做到12-28khz，而且仲要係8歲之前未有聽力損失
我唔係幾信有好多天選之子可以過到abx/mushra呢類雙盲

巴打知唔知邊度有得試吓？今日經過太子始創，地下衞訊同樓上Gearzone都冇 同埋而家都驚d demo 有武肺，希望搵d穩陣d既舖頭試

我未去啊
打算去A1 DIGITAL, 因為佢係Master & Dynamic既正牌DEALER之一
又有E8 2.0試埋

3000以下價位 只會出街搭車用所以想要ANC
唔講電話 唔打機 用an機 聽流行曲同EDM多
MTW2 WF-1000XM3之外各位仲有無邊款推薦

觀塘JB shop 點睇？我自己主要想試falcon 同nuarl, 佢好似都幾多款試，望落都幾企理，同埋最緊要係黃店

MW07+

Mw07 plus都有粉紅色
不過賣緊8000蚊hkd

感覺上mw07+啲美式調音幾岩聽流行曲同edm

用黎聽j rock就窄窄地 唔夠清晰

...
完全OUT筆直了

癡撚線 我買對mw07+跟住搵人搞coating/貼紙貼撚到佢彩虹色都唔洗咁多錢

屌佢老尾隻mtw2真係等到蚊訓
請問巴打有無其他耳機代替到隻mtw2?
乜歌都聽d, 主要流行曲，
要anc, 用緊iphone
係咪得airpods pro 同mw07+揀？
唔該

但係MW07個降噪好似麻麻地

Sony xm3

你話真係靚既 加800都可以考慮
賣成8000蚊... 傻撚左

用iphone唔洗諗mw07+ 得sbc同aptx
Airpod/ libratone /降噪豆都有anc

見到edm同要有anc，應該都係mw07+啦

得airpods可以做到低頻降噪40db
其他anc earbuds大致都係30db左右，降噪豆只係中頻降噪贏翻airpod

mw07+d 音質好似係最好
不過無辦法啦

不過講又咁講，根據翻啲耳機工程師嘅講法，最影響音質嘅順序係
耳機本身
耳塞
dap/耳擴(tws嘅話就變左係耳機入面）
線（藍牙編碼）
你唔介意延遲高嘅話都ok嘅

其實我自己覺得真係唔洗太介意冇aac
我覺得真係冇乜分別 不過可能我木耳

用iphone唔洗諗mw07+ 得sbc同aptx

呢個係點解

SORRY, 呢個回覆先問得好啲
5.0同4.2既分別當然係5.0新啲
但後面跟果啲野其實係代表住啲咩
比如:
5.0 With aptX and SBC
藍牙 4.2 AAC 編解碼器
係咪指音樂檔既編制,而MW07+所支援既野, IPHONE都唔支援
變左會浪費左隻耳機?

其實主要係延遲 sbc真係慢到頂唔緊
音質方面正路其實唔應該大分別，不過mtw2 上面韓仔實測，竟然aac比起aptx同sbc係特別細聲唔知係咪調教問題

睇youtube 睇電影 睇波就冇delay
冇打機 所以唔知打機會唔會延遲

主流app佢會就你藍牙去延遲播放
打機/web版睇片就遲到仆街

延遲係指睇片聲果d delay?
完全唔介意我隻耳機淨係拎黎聽歌

藍牙5.0係藍芽版本，你可以理解為古代人同現代人咁
藍芽編碼係佢地講嘅語言，kbps代表佢地每秒傳送到幾多kb，傳得越多咪越還原到原本嘅聲音

Aptx, aptx low latency, aptx hd 分別對應普通，低延遲(32ms同有線差唔多) 同高音質（576kbps)，佢地究極版就係aptx adaptive，但目前tws只會有aptx，最高行384 kbps

Ldac/lhdc就係Sony/支為研發嘅，有330/660/990 kbps三個選項，不過傳輸唔穩定

Samsung scalable codec就係三星出嘅，其實姐係aptx adaptive咁，因應強度調節音質，最高去到512 kbps，galaxy buds+開遊戲模式同三星手機連線可以去到150ms左右

Aac而家好似係apple用得最好，an機多數行aptx/sbc/自家codec，行aac會食好多電。而itunes嘅音檔格式都係aac，但係離奇地都要解壓縮再壓縮先會到你耳機 行320 kbps。 Airpods同iphone之間行aac延遲可以低到去180ms左右

Sbc就係所有藍芽都支持嘅原始編碼，最高行345 kbps但實際行256，延遲係最勁 有得揀我唔會用佢

科學黎講，上面所有codec都係經過大量雙盲測試研發，唔應該會影響音質（損失係人耳可聽範圍外），但其實實際上佢地未必調教得咁好，偶爾有啲損失發生係可聽範圍內/ 晶片唔知點解對某個codec特別細聲 好似樓上mtw2咁，最垃圾嘅sbc實際同aptx表現一樣，反而aac細聲左一圈

你用mw07+連iphone就只有行sbc，你唔介意高延遲就ok
跟住求神拜佛唔好離奇地行sbc會影響音量

但最近我見airpods個post屌得好勁
個個話之前apple update完之後個ANC有同無係無分別
又會沙沙聲 好多人話拎去換
換完又一鳩樣

拜左先好撚詳細既解釋

咁如果我理解做 APPLE只係行AAC , 如果隻藍芽耳機唔SUPPORT AAC (EG: MW07+), 就等於使用SBC呢個原始編碼, 變相DELAY會大左
因為我未用過藍芽耳機 如果好似上面位巴打所講, "睇youtube 睇電影 睇波就冇delay" 呢啲既話, 係咪代表即時性既野先大機會有影響 (例如食雞,睇TWITCH既LIVE果種~?)
因為我平時多數都係聽SPOTIFY,睇YOUTUBE, 如果呢啲無影響我就可以唔理呢種編碼照買

BTW真係感謝幾位巴打詳盡解釋, THANK YOU

我認同mtw2 aac真係要推大聲啲先出哂啲Details

我唔記得左邊個網話uodate完測試，同之前無分別喎，話係啲人心理作用多。
呢條韓仔片都係近期嘅，應該比較準。
底噪方面，我無用airpod答唔到你

我好似睇過吓啲Youtuber講 其實更新完都唔係差好遠，無連登仔講到咁誇張

最近買咗隻比屋企人，佢第一次用ANC 搭車都話去咗另一個世界

係，主流睇片app佢會自動幫你教慢，延遲唔會太顯眼，只有係web/live/打機先大影響

好, 咁我應該繼續考慮 MW07+ / E8 2.0 呢兩款
大小同音質都可以試下先~
不過電源真係MW完勝E8, 顏色就E8>MW
好難簡

心理作用多啦 curve don't lie
而家用緊type c anc earphone，等緊下一代晶片全面支援13hr+ anc就換埋對anc tws了 費時買完對耳機用一年半載續航得翻2個鐘咁悲哀

我都無用
係見一半人問呢排平邊度買出貨未
一半人屌話又要去攻天才吧換機 有d好笑

如果你想耐用嘅話，優先考慮電量，因為tws粒電衰退得好快而且無得換電 6小時嘅tws用2年可能得翻2-3hr，除非你唔考慮耐用度。
同埋耳機run in需時，200hr前同後有機會兩個世界，新tws建議睇定啲

如果真係得sbc就唔好用啦
每次轉codec都會loss
變左又慢又柒

我預計如果用到三年都算係咁
E8睇說明書都覺得有啲小電量..Up to 4 hours playtime at moderate
volume

真係會咁嚴重?
咁睇我呢兩款都好似唔係咁岩APPLE用咁

耳仔細 有冇邊隻好想試n6 pro

你係咪睇錯野呀絲打 e8 3.0有7個鐘貨仔喎，不過行master slave同無multi pairing，以呢個價錢黎講我接受唔到

雖然話aac就唔洗再壓縮嘅，不過其實就算你行sbc壓縮再解壓縮都唔見得你會聽得出分別
多數發生係16khz以上，係人類比較唔敏感嘅範圍

唔係啊, 我本身諗緊E8 2.0 因為有粉紅色
但呢家比較緊3.0, 始終電量真係有啲重要, 我木耳黎講音質, 可能真係唔係咁分辨到... 係唯一執著隻色

master slave係乜野來上網查左另外啲野出黎
multi pairing對我黎講還好, 因為我係得IPHONE, 無其他IPAD果啲
官店應該同其他賣行貨既鋪頭一樣價錢既?
B&O個網搵唔到邊啲係真正既代理商/特許經銷商

BTW我係巴

經過多位巴打解釋, 我諗編碼制式對我影響不大
因為我主要都係睇YOUTUBE/聽SPOTIFY, 響街真係比較小睇TWITCH/LIVE
所以還好

Master(右耳）slave(左耳），音訊會去右耳跟住再傳比左耳，所以理論上可能會有少少唔同步，同埋最緊要係無辦法單獨用左耳

Btw男人老狗姣粉紅

lossy轉lossy再encode decodec
2千幾蚊咁仲咁on9真係唔建議

姐係啲聲永遠先去右面再去左面?
死, 好難明咁
我以前用W40, 聽歌果時兩面耳機係各自出緊唔同部份既聲
係咪就係MASTER SLAVE既相反?

BTW唔係隻W40爛左都唔想買條屍係到,入面最重要既野仲係到, 但個殼有D甩頭甩骨, 都唔知去番邊到整好, 過晒保養
怕啲奸商維修果時換件

BTW粉紅正呀屌

如果巴打們有相熟既維修鋪頭,都歡迎留TG比我介紹比我整番隻耳機
唔想晒左佢, 無線都會想買番隻, 純粹果隻野都唔平唔想浪費

總之就係你一定要用右耳啦 無得話隨便用單耳

我諗試過就會明 呢刻都唔係太理解

好似幾正下

◆EVA2020×final 完全ワイヤレスイヤホン
カラー：初号機、2号機、Mark.06
充電ケースサイズ(約)：幅9.4×奥行6.2×厚さ3.3cm
充電ケース重さ(約)：87g(※イヤホン含む)
通信方式：Bluetooth(R)5.0
チップセット:Incorporates Qualcomm(R) QCC3020
再生周波数帯域：20Hz～20KHz
対応コーデック：SBC、AAC、 Qualcomm(R) aptX(TM)audio
対応プロファイル:A2DP、AVRCP、HSP、HFP
連続音楽再生時間：6時間(aptX(TM)再生時)／9時間(SBC/AAC再生時)／最大63時間(充電ケース込み)
連続通話時間：4時間
充電時間：2時間

呢d 動漫fans向野一般都低階？

記憶中有測試做過，多數耳塞唔夠原廠耳塞好，包括spinfit在內
monster supertips 反而係有提升
comply foam true wireless系列都可以考慮下，短左嘅情況下對音質影響無乜影響

E8 2.0, 3.0 同 MTW2 都係 master and slave set up
我女朋友隻 Soul ST-XS 唔要塞左比我, 都係 master (L) and slave (R)
用起上黎其實唔覺有咩問題

簡單 d 講, 姐係電話->Master->Slave
Master 要一次過連 2 部機
所以我隻 Soul 佢左邊會有一句 "Second Device Connected"
聽到先代表連好

依家入sennheiser mtw1 好冇
行貨都係1600到

都係唔明
唔緊要啦, 到時如果試 / 買左就會明
應該係代表一用既話就一定要塞晒兩面耳仔先得, 唔可以單面咁樣用咁解?

我而家果隻都係master slave
但master 果邊壞左on/off
搞一大輪先開到機
都算係其中一個超大嘅缺點

無錯 一壞/無電就即刻收皮

上返十頁八頁碌落嚟睇
你Ok嘅咪抵

即係主要果一面耳機如果無電就基本上等於用唔到
壞左就真係麻撚煩喎咁... 過左保養有得整都唔知要幾錢 (官方既話)

我壞撚左master 果邊但又廢事整
而家成日無歌聽
隻仆街mtw2 分分鐘下年都未買到

買水啦同埋其實唔使咁貴

係咪因為佢全球保
有冇鋪好介紹?

巴打果隻用左幾耐

你老味, 森林第二水現貨啦仆街

Amazon買隨時快過香港買到

係睇下啦

18號果陣有第一水
所以上面咪有位巴打已經入左手

聽人講 係因為mtw1未關app=繼續run
一路run一路叉電先會有問題

其實細鋪點解可以做咁平
等mtw2出咗 大鋪應該都係1800左右啫

而且mtw2電池勁好多喎

自己試aac啲聲 比較柔、分析能力同聲場都唔及aptx,aptx 分析能力同聲場好啲但啲聲好衝，聽一陣都好辛苦，用緊n6pro

想問ios嘅vox有FLac
咁Sennheiser MTW係咪都用到FLac

首先你要理解下咩係mp3 ,wav,flax,ape
咩係aptx,aac,abc,aptx hd 先

有無人知iphone xs 同LG g7用咩藍芽晶片同有無spec?上網完全搵唔到，因為lgg7有獨立dac但應該只係3.5出先有用，藍剪完全廢咗

係咪前者係食材鮮度 後者係味覺敏銳？
咁即係解決唔到iPhone個問題

咁只要有細鋪嘅單就ok?

買左track air plus好舒服
開頭諗住買n6 pro不過唔岩

想問下咁多位師兄邊到買Anker liberty 2 air會比較平? 我見每一到都賣緊850左右

音檔格式主流就無損(flac/wav)或者壓縮(aac/mp3)
常見藍牙編碼就有aptx aac sbc
iphone --flac音樂--aac藍芽壓縮--mtw解壓--有損版音樂
\aac音樂-- 免壓縮藍芽傳輸-- mtw解壓--aac音樂
科學角度黎講，無咩人可以分辨到flac同aac/mp3 有分別嘅話多數係心理作用/耳機本身解壓有問題（mtw2最好例子）

8個月咋
唯一想買果隻mw07+ 又好似唔match iphone 個藍牙格式
mtw2 又出年先有港行

budget $1000有咩好推介
主要一般聽廣東歌、開zoom ，清晰錄音

有無人聽過xround versa?

我想問下mtw1同2盒個較位有冇改善到？
1易斷到仆街

闊咗囉....
至於易唔易斷就....
我過多一年再答你
不過我隻 1 都爛咗

等唔切75t active black，其實都唔知出唔出
前日買65t active black
今日跑山即用，感覺良好

btw 我見到有75t black，要問佢哋先有，佢哋收埋咗

thanks

巴打講既75T黑係全黑定鈦黑（灰黑）

this

mw07plus同mtw2邊對好？
mtw1啲電真係好唔掂，齋聽歌3個鐘都好忟水

原來75T已經出左全黑 官網都未有 雖然金色都係街賣左一段時間官網先開賣 咁睇黎75T其他色都應該快有 傳聞5月會出
btw 巴打係邊見到架

沙田百老匯隔離間techlife
我叫佢揾65t active black 個時，佢開櫃比我到，但又唔掛出嚟
好似得一盒

有冇巴打買左水貨mtw2
有咩評語？

又唔會出年既
asia miles有得換啦
有間野叫mtmshop話4月底5月頭有
之前ezone都話5月
sennheiser hk fb又岩岩玩完活動會送mtw2

用緊！如果唔介意細廠 $7百幾 我覺得合理價。

巴打 請問你係咪用iphone? 有無聲話唔對嘅情況？

睇外國review話iphone睇youtube都delay得幾嚴重

官網買有保養
等我仲等行貨出黑色MW07 GO，等左2個月都有

想要一對低延遲，講電話清晰同連線穩定嘅TWS
除咗razer出個對低延遲耳機仲有咩選擇
主要用嚟出街睇片同玩音樂game
預大約一千蚊到

點樣唔穩定
2代唔係咁差呀

唔界意細廠呀
想問下音質好唔好

Delay一定有
特別係iPhone aac
但我自己就唔係好Care個少少Delay
YouTube 嚟講我接受到囉

其實唔差嘅
不過都係個句
等多水同Firmware update

我已經狗衝左
唔穩定係指邊方面 ？？ 經常斷線？
sennheiser好似係國際保？

QC唔得
不過狗衝咗就算啦
係國際保
有Amazon單都保

等Firmware update
唔好咁擔心

要玩音樂game嘅話，無
呢對野開game mode連iphone得3ms延遲，仲癲過有線。連an就110左右

WA...真係好睇運數
唔理咩BRAND啦, 如果保養期內咁樣壞唔肯整就慘

個個對耳唔同 自己去旺電試吓啦

原來有得試 thx

睇到呢個post時隻mtw2已經換哂sosad

有幾萬分下年到期sosad

岩岩睇果個咩mtmshop預訂果頁寫售罄
係咪準備出貨了

我都係用咗兩星期。 輕身防水，係個按鈕設計差啲同埋冇apps玩。 音質 叫做中價貨式啦！電就幾夠用。

巴打有興趣既話我有對可以放
其實D聲都幾好，只不過我太多耳機
400蚊有冇興趣

唔洗鳥 thx

用里數換好唔抵
淨用里數換嘅話4萬Miles夠飛2次日本

換到飛就抵囉,換到嘅話

我日本歐洲泰國都換到過

Klipsch T5 個app叫咩名？？
App Store 無嘅

B&O 水同行有無分別
想入e8 3.0 差成700幾800

用左幾耐？

如果等得，買隻1.0行貨先；
等2.0斷貨，就搵順豐

Noble Audio FALCON
1k budget 係咪好選擇

唔多過20個鐘

有無ching 可以比啲意見
Budget 1500內
咩歌都會聽 好雜
hip hop, ambient pop, country, pop rock 都有
考慮緊
N6 pro
Falcon
75t active
主要搭車同跑步聽

推一推

諗諗下決定買n6 pro 有冇師兄知道邊度可以試

見到啲人通常都係話n6 pro

睇你應該唔知道跑步戴耳機到底有幾傷聽力，1.5k 筆直我建議你揀隻有anc嘅，如果唔係你跑步同搭車好容易會因為背景音而不知不覺較大音量黎補償聽力

跑步聽歌好傷㗎咩真係唔知
上面呢幾隻passive noise cancelling唔夠隔音咩?

Hip hop 同rock 唔好買n6pro ,太小bass,n6pro 係用嚟聽女聲慢歌

MTW2 amazon有貨喎

屌香港幾時有 真係等撚到佛誕
BTW上網見到有得訂 500蚊

早兩日去星際問過
最快五月頭

其實係代理問題定sennheiser 出貨遲？
點解可以慢成個月

18號已經有

MTW2 幾時有得賣呀！ 等咗好耐啦

唔係好敢買美國貨 勁多人用幾一就return 都唔知係咪全新嘅

幾日

而家唔ship
又遲左成個月 唔amazon啦

諗住有第1水, 香港好快有既, 等
睇左幾日香港都冇消息, 再睇下森林
5月2有現貨, 第2日4月30有現貨, 第3日4月28有現貨,
第4日好似25號直頭話有現貨

早排問過人話本身係4月尾有貨, 之後再DELAY左到5月頭

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

Google Pixel Buds 2代出左啦

想問一下，依家買B&O E8 2.0會唔會on9左，因為朋友攞到折，$18xx 就買到行貨

Mtw2 係咪有啦？ 見price有

都係寫預訂之嘛

MK、SSP有邊間多耳機賣、評論合理？

買左MTW幾好聲都無用
唔fit耳仔戴得唔舒服, 可以點搞

好難戴定點？？

1定2

冇active noise cancelling 不了

又唔係好聲過人，續航又得5hr，仲要無anc無ambient mode，又唔支援iphone，仲夠膽賣1.4k pixel系列電子垃圾真係名不虛傳

1代, 我諗我用2都係咁
因為以前se215都會, 買之前唔記得左
放左佢算

巴打係有耳型嘅都唔岩用

用三節膠反而無問題

追晒POST, 好似都係無一對高質既耳機咁
想要隔音好,靚聲聽EDM, 無BUDGET 上限

見到曙光

訂就不嬲有得訂, 不過睇落真係死心等5月頭..

係比上一代細隻啲

10年後有機會有

聽edm買Anker liberty 2 pro / Jabra 75t active，bass轟到你聾

好撚正

細少少
不過戴得更舒服

不過update完4.5真係好勁white noise

我覺得對我無影響

我想問聽開J-POP 女聲 有無咩推薦
剛剛爬文話MTW2 人聲薄

之前用開active 65t
見佢出左 active 75t
想問
音質係咪再好d ?
有無人可以答到

ATH-CKR7TW
Sony xm3
Galaxy buds+
Nuarl n6 pro
Mtw2 又唔會話人聲薄嘅，始終各牌子mid調音都唔會偏得去邊，應該話佢人聲唔清。
主要係佢low treble少得太離譜（其實係成個treble都缺失）因為low treble係接住mid，所以有masking effect令vocal同樂器好似蒙左層野分唔開咁，整體亦有種肅穆/瀟煞感

上面嗰4款，高音偏激度應該係n6 pro>ath>xm3>buds+。 理論上treble過多就樂器音染失真齒音溢出，過少就弦樂沉悶缺少空靈感，xm3就最貼近哈曼曲線嘅，不過唔知你嘅高頻靈敏度點，可能你好似陳甯咁中意bro e8咁treble多嘅就會中意n6 pro多啲，但相對bass就會嚴重缺乏。

自膠 垃圾autocorrect ，係beo e8 先岩

而家揀緊 e8 3.0同75t同mw07+
小小傾向e8, 但係講電話function好緊要
budget無限
重視人聲應該點揀好
求意見

重視打電話嘅話，上網已經有呢3款嘅錄音demo e8同75t差唔多，mw07+差啲
人聲嘅話都係看圖說字 higher bass同整體mid兩者都叫準，差別在
1. low mid e8比起75t(標準）多左3分貝，你聽低吟聲會厚啲
2. treble位，e8 low treble比75t少左啲，唔知你會唔會聽得出清晰度嘅差異，不過mid treble部分e8多好鬼多，對樂器明亮度方面有大加成
Bass就唔洗多講 jabra 太離譜而e8太少

Anc 同音質邊隻最好

借位放對MTW上星期買唔啱戴
行貨有單全套
星期六日放左兩日都無漏電
$1000留TG 呢兩日港島九龍交收

Jabra 75t active同 sony xm3 比 邊隻好

但75t就咁隔音 好唔好 搭地鐵o唔Ok

其實唔見耳機盒有冇得配番
用Nuarl 唔見咗都唔知去邊配

巴打 哩隻好唔好用 搭地鐵隔唔隔音

我都想知

上網有答案基本上得65t pni算做得好，75t同airpods無開anc嘅時候差唔多 低頻係引擎聲 中頻係人聲

咁好廢唔該巴打

睇完樓上巴打d數據好似無段片講到咁隔音

平平地買sudio fem會唔會好不智
定係會有其他更好嘅選擇

想買N6 pro
除咗泛音仲有咩黃店可以懲罰

同埋點解旺中可以做平兩三舊水

貼耳的隔音會好少少，但佢設計同一般TW 雷同
無咩特別效果

各位點睇sudio出嘅無線耳機

我睇都覺得冇乜大分別
個Selling pt究竟係邊

諗緊買哩隻定Sony xm3但sony好似好多問題咁

XM3 太大舊
如果我個人會揀75t elite

你講65同75比
定75同其他比先

如果75同其他比有咩selling point 我都想買

有無人會買呢隻

sennheiser ig 搵埋容祖兒賣廣告
係咪呢幾日出

[member]呢D PROMOTE唔做好過做
尤其而家黃藍分得咁仔細
呢下真係搞到我唔想買 轉諗AKG N400算/member]

本身都係預5月頭出

容祖兒（幾年前黃絲帶同今次口罩遮眼）同國貨城算係咁啦 一次係巧合，兩次就唔會啦，藝人呢行做到佢地呢個級數係身不由己，始終老細係老黑同埋自己手下都養住太多人。

真？ 佢似係手足？

因為如果係藍 真係會即杯

春捲14年fb定ig有份換黃絲帶pro pic嘅，後來壓力下del左，今次佢都算踩界口罩+遮眼。
雖然佢後來又被逼表態反獨立同拍支那宣傳片，但其實易地而處無得唔咁做... 佢已經係能力範圍內踩曬界

Sudio ett啦

有無人試左隻sudio ett 10mm dynamic 又有Anc 1199又好正咁
諗緊買哩隻定xm3/jabra 75t

好似幾正咁 平平地有又anc玩

巴打如果你買完翻黎share下

LM 睇ett

耳機依啲好主觀
強烈建議買之前一定要試

用家表示
如果幾乎日日用 唔介意almost日日叉電既話ok既
（其實可唔可以整塊個d無線充電接收貼等佢support無線叉 會唔會叉壞）
通話垃圾
盒又無乜野
重音質既話千頭入手完全值得有餘

傻啦連登仔會叫佢地引退唔好做都唔應該做表態(藍)嘅事身不由己關我撚事

師兄有無覺得75t無65咁隔音

連登仔一向成事不足敗事有餘，唔意外 批鬥手足積極過搞文宣推行動po，你睇龍門老細同達哥單野就知，連春捲都比人吹到藍
娛樂圈呢行水咁深，又涉黑，消費能力又唔夠撐起黃色娛樂圈，要啲一線藝人頂住合約壓力犧牲事業係完全不切實際嘅離地要求黎 我寧願佢地保留事業跟住靜靜地捐錢，同埋唔表態好過。

MTW2出左

點解我搵唔到條廣告既?

應該係sponsor？

sotry 話已經發售，但上網又搵唔到資料
inbox 又無反應

我都係, 搞到唔敢出街
問左少量耳機鋪都話下個禮拜先上架

最慘係佢叫人inbox 問佢details
但問完又唔覆
等撚死

我係Asia mile 換琴日出貨，應該假期後有

我無落到訂，希望有現貨買到

鋪頭都話下個禮拜有, 咁都係假期後啫
如果全香港都要等到下星期咁佢FB就咪Q話出左啦

有白色？

星期一落街望先

見有間野寫1940蚊大量水貨
唉但又冇理由依家先買水

邊間

咁平 係Amazon 買左

唔係行水保養冇分別咩？

新出既有水都唔會咁平掛
amazon都300美金wor

最頂果部囉

間

2500 有少少想dogrush
但係店試唔到ANC
唔通播飛機引擎聲

之前唔係有人問過senn
水行一樣官方保養咩？

我就係唔知呀
但張圖第一間已經3個價錢

想問下邊個位睇出左貨未？我都換左但搵極都搵唔到邊個位睇

搵到了

頭先行過聯合寶時見到真係有
不過冇問野

有冇人用過台灣牌 xround versa

講帶真係幾舒服，好似冇帶咁.
音質 去唔到過千貨仔質素。
我個人覺得$7百幾 粗用ok既

巴打去邊間睇 我岩岩見荃灣個間要990

上星期九龍城廣場 吉島電器部-$690
今個星期又打去問下

用緊mtw係咪冇必要刋mtw2? 音質都冇變

唔好意思 新手追過下post 見到巴打推介falcon momentum咁
想問下著重音質 要重bass 可以戴單邊既又唔好太大粒既耳機請問有邊款推介
budget 2k樓下

最後都係去左寶時買, 1960蚊, 佢話7日內壞可以去返佢地到換, 個包裝本身有2年保養印左係到

想買隻便少少既無線搭車聽
朋友介紹 Sabbat E12 Ultra 呢隻比我
想問佢個降噪係通話降噪定係真降噪
仲有呢隻音質同有線耳機比，大概去到咩水準

小弟第一次買無線

唔要大粒
你講個兩隻都Out

唔大粒係無可能重bass，物理定律黎 你個動圈尺寸越大先越推得夠力

要anc首要係為左保護你嘅聽力詳情可以睇世衛，雖然佢武肺單野垃圾，但佢講聽力嗰啲資料無錯

我純粹怕塞唔入耳 其實塞得入都okay

學到野
咁巴打有冇邊到推介試耳機？如果塞得入耳又唔痛就okay架啦

真係2代!?
有貨!?

有, 佢2間鋪都有貨

但水貨點解平咁多，外國都要usd 300

咁呢D野我真係好難答你架喎

呢個價錢又有anc 真心想知佢乜料

剩係電量都值得升啦，mtw1重要走電到on9

通話降噪啦而家市面上最平有ANC嘅應該係Sudio ett。
Btw, E12U嘅通話質素係唔差嘅。
呢隻同價位嚟講音質算最好，不過藍牙耳機仲講咩音質吖

補返圖

仲有冇走電問題

[size=6]無啊！！！！
完全無啊！！！！[size=6]

利申用咗2星期先叉

屌那媽用好想換呀
用緊一代有時唔記得充電三日
出街想用但發覺冇電果下真係含撚都冇味

呢個感覺真係明
無尿袋再發現無電
真係屌咗出嚟

不過2代唔怕啦
仲有ANC同戴得舒服啲

利申打手

仲未收到貨 係Amazon買 代運休息

好野需要耐性等

Thanks bro

想問吓而家mw07 plus邊度買抵

睇下邊啲商場有回扣 mw07+周街都有得賣，應該啲大型商場入面嘅連鎖鋪都有

岩岩問左幾間都話5月中先有

講緊mtw2

諗住放完假星期一就有 屌

budget 1000~2000
有無邊隻音質好D?
而家用緊ckr7w 覺得bass 唔夠重

衛信 之前做緊優惠

真係等到佛誕都未有